# 一）项目介绍&团队

EX-Robot 是一款全平台的量化交易机器人，以实现帮助用户快速接入、管理多个区块链数字资产交易平台的一款量化交易平台。

## 1.1）目标将实现

1. 针对个人用户和企业用户的服务。
2. 实现一个平台，多个交易所，多个交易对的灵活配置。
3. 实现针对单交易所的短线大数据实时交易分析。
4. 实现量化交易操作。（已实现原型及算法并在多个交易所及项目方使用）
5. 实现填补深度的交易。（目前已实现但策略不够丰富）
6. 自选配置，基础用户可以配置3个机器人，对接X个交易所，1级用户可以配置10个机器人，对接Y个交易所
7. AI策略。提供N套策略，用户选择后进行简单配置即可达到效果。比如控盘策略，只需设置价格浮动范围；拉盘策略，设置拉升比例，拉升时间等
8. 新增需求由用户发起，消耗GAS提交需求，发起人可获得分红，其他用户可进行跟投，按照比例获得分红，功能上线后，结束跟投。点赞功能，提交需求的人可以获得点赞消耗的GAS
9. 机器人运行频率使用计划任务，可以设置24小时的频率，让数据不会产生断崖。
10. 用户的APIKEY可以看到相应的余额。
11. 机器人分组价格关联，引入组概念，同组机器人可使用同一个价格进行下单。可同组一键开关。
12. 组别健康状态超过多少的报警规则。
99. 需求待整理……

#sth. todo 1
## 1.2）团队

* 界面原型：jian
* 功能实现：lee
* 招人招人~~~~~


# 二）开发计划

1. 制定机器人的基础操作界面以及参数
2. 将已有原型功能移植到新的界面，进行初步扩展
3. 将多用户系统昨入
4. 权限管理
5. 引入燃料机制
6. 引入需求竞价机制
7. 引入需求开发后的分红机制




# 三）项目日志
## 2019-10-08
完成用户个人信息管理、APIkey管理、正在进行机器人策略。
准备以：组——机器人 的结构制作。
不同的交易所机器人

## 2019-9-24/26
管理员架构及用户控制面板架构

## 2019-8-28
界面原型进度：1个界面
1. 管理员主界页面架构
2. 管理员登录页面

## 2019-8-27
界面原型进度：4个界面
1. 注册——激活页面
2. 登录——找回密码页面

## 2019-8-26
EX-Robot 全平台机器人项目正式奠基
